點解你仲要出現係我個夢入面

唔敢瞓了

我都係

一醒就乜都冇晒

個夢仲要好撚真 痴線

唔要我就唔好再搞我啦

我諗我低估咗中意佢嘅程度

夢見完佢淨係有種 乜又係你呀呀生 嘅感覺
之後就focus翻自己生活
明明已經冇掛住佢 係唔知點解會夢見佢

我都係呀
已經連續第三晚夢見佢
懷疑比人落咗降頭
一晚係糖 一晚係屎
有甜個晚好開心 仲以為係真
點知一醒咩都冇哂

我都係
前排成日發夢見番之前一個曖昧過既女仔，但之後不了了之。
前幾日的起心肝whatsapp 番佢傾計，但已經藍tick 左我幾次，點樣可以去番之前咁樣

呢啲野...得一個人有心點做都冇用...

我都係咁
已經分開咗五年但都會斷續夢見佢

我不斷催眠自己睇你有幾想得到呢樣野